港鐵咁難做不如賣番出黎啦

屌你政府拎住想曬納稅人錢？

梗係難做啦。
以政治目的為主，政治係永遠都無法滿足！
以公眾目的為主，安全、方便、有效率就得！